要求唔高！想識我女朋友但有幾個條件

本人21歲，五月就滿22了，金牛座。現在馬上大學畢業，是常州本地人，以後準備在常州發展，現在剛和女友分手，想找個新女朋友慢慢處。
目前家裡人拖關係在常州找了一份發展空間很大的工作。
自我感覺長得很帥，而且今後發展前景很好，雖然現在沒車，但婚房已經買好兩房兩廳，在常州財政局後面的和諧家園。
算是優質潛力股，未來的高帥富，現在上班很枯燥，想找個漂亮的女朋友，其他對女友的條件如下:

1.年齡不超過20歲，家裡人想讓我找個比自己小幾歲的，我前幾個女友都是因為年齡問題被家人反對而分手，我覺得應該聽家裡人的，所以年齡一定要比我小，12-20歲之間都可以。結婚不急，要看處的合不合適。

2.必須是處女！家 裡人告誡我一定找個沒有故事的女人。我剛分手的女友就是因為以前談過戀愛，雖然跟了我兩年，對我也不錯，還懷了我的孩子，但我心裡經常想到她以前的事，所 以不想要她，覺得自己很虧，讓她把孩子打了！這樣的女人根本不配當我老婆，玩玩發泄一下性慾還是可以的。所以我的女朋友最好是沒有談過戀愛更好！千萬別騙 我，否則死的很慘！

3.必須賢惠， 會做家務會照顧人！我是個非常傳統的男人，男人嘛是在外面做事業的，找個老婆回家是要伺候我，給我做飯洗衣服生孩子的！這一點我前女友做的不錯，每天我扔 到地上的髒襪子髒內褲都立馬洗乾淨晾起來，乾了收起疊好送到我手上給我換。也很會做飯，經常熬湯給我補身子。可惜前兩條不符合我的標準我家人也不同意。只能分手。

4.身高不能太矮，最好有160以上，我身高169，可不希望以後得小孩個子太矮！而且女人身高高，腿長，搞起來舒服。

5.胸要大不能小於C cup，不然握起來沒感覺。腰要細，屁股要圓翹。最好學過舞蹈，身材好，畢竟男人是視覺動物。

6.聲音要甜美好聽，最好還能小嗲，唱歌必須好聽不能走調，前幾個女友聲音都很好聽唱歌也好聽，學音樂的妹子優先考慮。

7.性格溫順點，要孝順我父母。但是在我面前要有性格一點多變一點，性方面要開放一點，努力學習不斷嘗試各種姿勢和花樣，每天最好能幫我口。性生活和諧也非常重要！

8.要能吃苦，不貪慕虛榮，我給你買碗炒飯你就應該知足而不是去想著牛排、哈根達斯、浪漫什麼的，這一點前女友們都做的不錯！跟著我以後肯定會享福的，但現在必須陪著我吃苦。

9.不要太黏人，不要動不動翻我手機，問東問西，男人嘛逢場作戲弄點曖昧很正常，外面的事別管，做好自己的本分對我專一就可以了！

10.臉蛋要漂亮清純，皮膚要白細膩沒斑，素顏要好看，最好是披肩長發，要會化妝會打扮，但只許和我約會的時候才化妝打扮！

11.我胃不好，所以希望女朋友也不吃辣，和我一起吃清淡一點的，比如蓋飯江西瓦罐湯之類的。

12.最好是常州本地人，兩家比較好交流。既然我出了婚房，希望對方家庭能裝修或者陪嫁一輛好點的車，畢竟要經常出去旅遊的，車是必需品。

13.其它條件暫時還沒想好，歡迎大家幫我補充。

本人完全乎合你既要求，請加我tg：iamgaybutiamtrue

請加我tg: gofuckyourselfdickheaddnei

FBI.gif

我唔係基

無圖你話你靚仔過碩克艾佛朗都得架啦

想識你女朋友定想做

打錯 想做

算是優質潛力股，未來的高帥富

圖都無張 邊到帥呀 睇過